涉煽惑罪臨急提堂 官下令10萬元保釋 快必：係咪打劫呀？

人民力量副主席「快必」譚得志今午為網台D100節目錄音後，在數碼港停車場遭警方拘捕，被指於今年1月17日在大埔海濱公園煽惑他人參與由民間集會團隊舉辦的 「天下制裁」流水式集會。快必隨即被帶往粉嶺裁判法院提堂，案件押後10個星期再訊。主任裁判官蘇文隆批准保釋，但要求快必交出10萬元保釋金。快必散庭後不滿謂：「係咪打劫呀？」而庭外有超過10名防暴警員巡邏。

據了解，控方指控「快必」案發當日呼籲市民上街，並發表針對警方的言論，包括「解散警隊，刻不容緩」。案情並透露，集會中有人提及「光復香港，時代革命」的口號，主張探討香港獨立的可行性。

//主任裁判官蘇文隆批准保釋，但要求快必交出10萬元保釋金。快必散庭後不滿謂：「係咪打劫呀？」而庭外有超過10名防暴警員巡邏。//

乜又係你啊 蘇生!?

可能係為告國安法爭取時間

如果佢地有個群組去一站式屈一條友俾錢或坐監

算唔算司法腐敗？

我話如果

10萬

一條話無追逆期既7月1日法律，
告1月中既案。
Amazing

推

算
我地又做到d咩

我信天有眼，自從出現等埋發叔事件

過左成年都仲講天有眼，人唔笑狗都吠啦

真係搶錢

10萬元保釋金唔多正常
國安可能已經拍左蘇文隆膊頭

被指於今年1月17日在大埔海濱公園煽惑他人參與由民間集會團隊舉辦的 「天下制裁」流水式集會。

呢個集會有不反架喎

大鼻蘇？唔出奇呀

案情並透露，集會中有人提及「光復香港，時代革命」的口號，主張探討香港獨立的可行性。

冇追溯期，大家真係信？
有機會俾人拉果啲快啲走。

又係蘇文隆

由數碼港帶去粉嶺上庭？

又係呢隻肥狗官

呢D就可以即刻提堂

國安法官

制裁名單

唔爭在噏埋一千萬啦 都on99嘅

直接認無野做到,反而會諗下有咩未做
講天有眼只會放棄思考吧?

博扎呀依個鳩蘇，實會做啲noise出嚟比老細睇

保釋金完案可以拎返

快必大把錢

痴撚線

計好時間 夾晒先即日上庭 知佢係藍官先咁安排 狗一直係咁狗

係一般情況冇追溯期 咁邊啲情況唔一般唔使我講囉啩

蘇文隆

omdb

當日